聽一步一生，聽到喊𠹌咗 T_T

一步一生

主唱：老鼠
作詞：林夕
作曲：伍樂城@Rnls
編曲：伍樂城

童年是誰伴我走 挽我的手
望我踏上天梯 不可退後
曾經期望著我 前程和戀愛 甚麼都擁有

＊沿途就算跌 要跌得好看 才能不自責 報答別人厚望
然而誰明白我 沒你們所想的堅壯
我很想找個人 對我說別怯慌

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

＃回顧中彷彿一步一生 每一級一世都難忘 如何吸引
曾碰上每個過路人 跟我漸行漸遠 懸崖上我始終都企穩

△誰伴我去走一步一生 每一位一個不留神 不再熱吻
還有沒有人 令我驚險又興奮 願我能 提示我這一雙腳 別震

Repeat ＊,＃,△

前面是誰伴我走 挽我的手
但笑著吃苦的氣力 我有

還有沒有人 令我驚險又興奮 願我能 提示我這一雙腳 別震

安心上路
一步一生

童年是誰伴我走 挽我的手
望我踏上天梯 不可退後
曾經期望著我 前程和戀愛 甚麼都擁有

近排鍾意咗聽老鼠啲歌

佢2000年頭啲歌好多都好聽。
仲想推薦埋半天假

放我半天假 若未太清醒 放我半天假
窮爸爸同一家一減你個旋律好洗腦

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

呢句點唱

有冇聽一家一減你